其實啲風向撚 攰唔攰？日日開post 失敗失敗

攰唔攰啊喂 你唔攰 我都攰啦
由一開頭 日日都話 「唉今次好失敗 」
「今次仆街架喇 」
「今次輸喇 唉 唔得喇」
我屌你老味 你做人冇自信架咩？
你做人冇希望架咩？
做人既野 個思考方向好重要
唔好以為你一個人咁諗 好少事
如果成群人 個個好似你咁諗就閪啦
煩撚夠未啊 係咪要人屌醒你啊

有糧出架

發現到佢地可能無出黎
仲要勁早出到post

屌，幫手推下有用post啦

我要報平安，我要搵律師

［人手置頂］被捕需知

屌 推埋我呢個啦 警剔下人 唔好咁易比啲風向撚影響
煩到閪咁

Push

推啦屌 屌撚醒哂啲傻閪